分享下我岩岩簡部機

隨便比意見， 唔太識， 冇問題聽日買。

1. 粒U 好似4650 好好多？ 但貴500, 不了。
2. CPU tray 即係乜野？

其他有冇大問題？ 主要想㩒用， 送比女朋友家人嘅3 歲妹妹~

唔想佢用平板。

3250 蚊，
X300 比price. Com. Hk 貴100,
但粒U 平好多。

1. 我買果陣每用你1個idea嘅話， 就捐50蚊比
本土研究社。

2. 每幫我省100蚊， 就捐3成比本土研究社。

display 火牛呢

Tray即係散裝唔跟散熱要再買
加多條ram雙通道快好多

1.三歲就冇所謂啦...睇到youtube咪得

2.CPU Tray = 水貨，不過代理會保，再不過因爲4代APU暫時都係得OEM，所以全部都係Tray

3.你條RAM好似係desktop ram黎，要揀SODIMM，而且APU最好有兩條+3200Mhz

其他冇咩特別

@.@ 其實前排中止左捐， 而家捐返先， thanks~

X300 係行sodimm, 條ram唔啱用

樓主=派膠王

deskmini a300已有底板同火牛, 只需另買ram, ssd, cpu。而amd cpu型號有G尾即係粒u有GPU。

上個月BF唔買

好q亂@.@

原來之前一路有捐，
又入左另一張卡， 好似話捐左，
但揾唔翻紀錄， 佢話扣左，

乜鬼呀。。。 係咪架

屌你，自己上官網睇spec啦

上得嚟問就信下人, 呃你冇錢分。Ram就轉2條4G或2條8G, 轉牌子咪撚用AData。Cpu個人喜好, 我會用3400G。如果唔想貴啲就可以考慮3200G, 差額果度買條8G。

Oh, 睇錯，應該係喇~

係

除咗用 apu 最好有返 16G (8x2) 外
250G M.2 未必夠用，裝完 windows 好緊。最好加返隻 2.5" hdd/ssd。

wifi 有需要可以求其買隻濕鳩舊型號手指($100以內)文書都夠用，當然接線最好。

APU 單棍RAM 仲要隻barebone用notebook ram 你揀咗desktop ram
然後得250GB storage

分享?

同埋問清楚法奧佢個barebone有冇跟cooler

嘩。。。 d 問題出哂來。。。

Harddisk 自已買手指(已知)
Wifi...
散熱。。。
Ram x2 改岩型號...
$150
下個月睇新卡有冇扣到先

諗唔諗下與其 4350G，不如早一代用 3200G ?
平啲& box set一定包散熱扇。

散熱好死既啫, 買一隻幾十蚊, 再唔係咪轉3200/3400g囉, 有原裝Fan。細路用既機250G SSD, 2x4G都夠做啦？再姑寒啲咪用3000G囉, 6舊都唔洗

自己買手指意思係買 m.2 ....? (無咩問題)
定係打算用 usb 代替 內置儲存 ? (大力地唔建議)

上網其實不如拉線?
wifi 嘅話 呢啲 19 usb 夠文書用

你岩。。。 我部Dell 手提電腦先5千蚊。。。

咁砌法， 成3千8.

都係粒U 降1年算數， 真係用遲1年性價比最高

250 我驚裝完 windows 、 必要系統&文書軟件後就差唔多 滿，想 zoom 都窄窄哋。

始終 windows 大份過 android好多， 電話/平板 250無問題， win 10 destop 250 隨時唔夠。

你隻wifi 手指平d~

降U 就降埋 a300,
再平d